日日放左剩係係屋企hea

放假放工就只係留係屋企尻hea,完全冇街出冇人約冇活動，尻坐等緊鐘就訓
真係好悶
如果將來老豆老母走埋，就真係的自己一個人

開post都冇人理